[{"type": "human", "data": {"content": "\u00a1hola!", "additional_kwargs": {}, "response_metadata": {}, "type": "human", "name": null, "id": null, "example": false}}, {"type": "ai", "data": {"content": "\u00a1Hola! \u00bfEn qu\u00e9 puedo ayudarte hoy?", "additional_kwargs": {}, "response_metadata": {}, "type": "ai", "name": null, "id": null, "example": false, "tool_calls": [], "invalid_tool_calls": [], "usage_metadata": null}}, {"type": "human", "data": {"content": "Mi color preferido es el Naranja.", "additional_kwargs": {}, "response_metadata": {}, "type": "human", "name": null, "id": null, "example": false}}, {"type": "ai", "data": {"content": "\u00a1Qu\u00e9 bonito color! El naranja es brillante y lleno de energ\u00eda. \u00bfTe gustar\u00eda contarme m\u00e1s sobre por qu\u00e9 te gusta ese color o c\u00f3mo lo utilizas en tu vida?", "additional_kwargs": {}, "response_metadata": {}, "type": "ai", "name": null, "id": null, "example": false, "tool_calls": [], "invalid_tool_calls": [], "usage_metadata": null}}, {"type": "human", "data": {"content": "\u00bfCu\u00e1l es mi color preferido?", "additional_kwargs": {}, "response_metadata": {}, "type": "human", "name": null, "id": null, "example": false}}, {"type": "ai", "data": {"content": "Tu color preferido es el naranja.", "additional_kwargs": {}, "response_metadata": {}, "type": "ai", "name": null, "id": null, "example": false, "tool_calls": [], "invalid_tool_calls": [], "usage_metadata": null}}]